上證已迫近2015年低位，但恆指仲有28000點，好唔畀面阿爺

上證如果企唔到2700
恆指3個月內見24000已經係最保守

係咪代表大陸 d 錢走資流左入香港

係咁易跌少少參與下姐
真係會跌咩ON99